總有被出櫃嘅一日

當越黎越大個嘅時候，其實就已經呃唔到人。

去到某個年紀都見你未有女朋友/無帶人返屋企都知咩事啦，差在開唔開口講姐。
屋企所有人都唔鍾意gay佬，每次講起呢啲話題都係笑下人死gay佬咁。
自問唔夠膽出櫃，屋企人都仲未知道，但慢慢就開始問我有冇拍拖呀，唔好收收埋埋喎!
我每次都話冇，但又可以答得幾多次先。

好憎自己鍾意男仔，有得揀都想正正常常咁做人，邊個會想做比人歧視嘅一方啊。
曾經有諗過揾個女仔結婚就算，但我真係費時害人，咁樣真係好自私，我做唔出。

其實我好驚，唔知可以點做。雖然身邊好熟嘅朋友都知我係，但我一講起呢樣嘢大家都完全唔想聽，覺得好嘔心(我明白)，所以平時我都唔會特登講呢樣嘢。

每一日都係逃避緊呢個事實。
隨時都會有被屋企人追問嘅一日。
唉，究竟我仲可以逃避到幾時......

瀨死唔認 識多啲hehe朋友 有同路人訴下苦會好啲

瀨死唔認有咩用，大家都心照啦，係唔開口講啫，個炸彈遲早都爆，係差左幾時啫。
至於朋友黎講自己都算係內向嘅人，唔會主動識人，但又唔想用交友app，覺得啲人太雜。

Btw多謝你

硬住頭皮瀨死唔認至少佢地唔會嘲言冷語 出櫃都唔好期望佢地會諒解 有咩事 有啲同路人照應現都好啲既
講真唔好太在意屋企人點睇 生於咩家庭你冇得揀 HeHe定直你都冇得揀 做人最緊要開心 無謂為啲冇得揀既野而鬱結
朋友呢啲野都係睇緣份 app又好邊度都好 雜就一定雜 要帶眼識人

你啱，我依家都係順其自然，見步行步啦唯有。

哩啲咩朋友黎
其實真係無法理解點解會對gay嘔心
不過感覺就係咁無奈，特別係無理由嘅直覺

我覺得要過屋企人個關係好難嘅一件事，尤其係佢唔明白你，仲要話你心理唔平衡先嬲，所以我boss成日都同我講第時搵到另一半而穩定先同屋企人去講，唔一定要接納但係要尊重

如果你有細佬/呀哥
都唔洗太擔心嘅
時間會淡化

sorry眼殘睇錯左通櫃
明既 我都試過

我又覺得無需要標籤自己嘅
你只係鍾意嘅人咁啱係男仔姐
不過我都明白喺一個咁保守嘅屋企出櫃係幾咁難嘅一件事......

樓主乖 唔洗怪責自己
中意男或女從來冇對錯之分
咩年代呀 都2019 大家都open mind啲啦
唔知樓主家庭背景係點
但在此給予衷心既祝福
祝有一日可以俾最親既人接納
加油🌈

成日都話得我呢個仔
我鬼唔知？

搵個"roommate" 一齊搬出去住啦

有經濟能力的話自己搬出去住
利申hehe，樓主得閒可以搵下我傾

其實佢哋尚算接受到，只不過唔想聽我講呢啲話題咁解，呢啲嘢無得講嘅，覺得核突就核突架啦

我特別啲，我同我啊婆啊公同住，佢地100%接受唔到haha

佢都知知地咩事但冇講出黎

多謝你

冇呀仲讀緊書，有排啦

係，所以我唔會無啦啦自爆

你真好!

未有經濟能力住

搵個les一齊做場戲 四個人供層樓都咪話唔過癮

宜家乜世代，怕乜俾人知

me2

伸利已出櫃，你冇可能道歉一世，你比唔到身份你既愛人，甘心咩。呢個人生係屬於你自己定屬於其他人？點解要為左滿足其他人既眼光令自己難愛

我仍然家庭革命緊（持續了兩年仲嘈緊），你諗清楚現在係你拍拖唔係你老母拍拖，你無辦法要求佢地即時接受，唯有時間證明你唔係玩玩下

其實屋企人點諗就由得佢地
性取向係你天生注定既，根本冇得改
依加時代唔同，好多人都接受到同性戀
（甚至今時今日好多人都係雙性戀）
就好似我咁，我琴日先有個好close既男性朋友同我講佢鍾意左個男既，我都好替佢開心

係我眼中 所有性取向都好正常
有良知就正常，冇良知就失常
你睇下林夕、黄偉文、何韻詩、岑子杰
佢地個個都係同性戀，但個個都係有良知
佢地簡直係為同性戀爭光
你睇下沙勇新，佢係異性戀嚟，然後佢咪精蟲上腦囉

我唔係有意去踩異性戀既人，我都深信不論咩性取向都好，都有好人有壞人，所以你係咩取向都好，只有你係好心腸有人性，就能夠擁有愛人同被愛既機會

你屋企只係思考古老保守，但唔等於佢地既論點有道理
你既人生係你自己㗎，同佢地解釋清楚
我知係難講出口，但冇計，一路呃都呃唔得幾耐
佢地真係愛你既話，終有一日會接受
如果佢地用好耐時間都未接受到都冇辦法，始終係佢地個個年代，呢啲都係禁忌嚟
但無論如何，都唔搵個女仔埋單
對你對佢都唔係好
知你都辛苦㗎啦，加油啊巴打

Btw希望你早日搵到真愛
記住，唔須要為自己既性取向而感羞恥

我唔怕比人知，淨係怕屋企人知

我同我啊婆住啊，啊婆照顧左我好耐，佢好傳統，好想抱孫....而父母就已經冇見佢地，所以我淨係驚佢接受唔到咋

你可以避到幾耐呢個話題，唔通等屋企死晒先講咩，不如一五一十傾出嚟，大不了反面咪反面，呢d野係天生冇得改變，唔係罪來

多謝你先T.T

我明，但講唔出口...或者可能等我有經濟能力大個啲再講，我唔想日日都面阻阻

好啦，加田

之前ex會來屋企過夜 同老媽講係best fd 但個陣佢都講下笑嘅tone問我係咪同佢拍拖 *利申連同朋友都冇出

我都係同最熟可以信任嘅朋友先會坦白，對其他人都冇講關於呢樣嘢，所以大家一齊加油吧T.T

咁搵日搵到男朋友帶佢見下兩老 ok ge

雖然我係獨身主義，
但我都希望香港有日成為一個講出自己性向都冇人介意(包括自己) 嘅城市

利申 基

可唔可以分享下點睇女仔/女性
想知

一樣。

佢地都算接受到嘅，只過唔想我講關於呢件事啫，平時嘅相處方式都係同未出櫃一樣。我覺得維持原狀已經好好。

未拍過拖，有先再算

自己男女性嘅朋友都係一半一半，覺得同男仔相處係開心啲，女仔就講多啲私人/情緒上嘅事，我對女仔真係當係純友誼咁看待，但就唔會話鍾意女仔/性，不過自己就唔鍾意同女人係度講是非咁

求其搵條女拍住先囉，有d女夠比屋企人催拍拖，各取所需幾好

It's okay. It's who you are. There is nothing abnormal.

其實無論係咪gay 都係容易同男仔相處d
始終女仔諗野同男仔嘅方向係會唔同( 感性vs理性主導)
但就算係咁，都唔代表你係”鐘意男仔/gay”

點解唔可以同女性拍拖? 最接受唔到係乜
係咪會對男性有性幻想但對女性就乜feel 都冇？

不了

咁人地都講到明唔鍾意我又冇理由特登要講嘅

唔關事，自己本身對性都冷冷地感，只不過對男仔會有心動嘅感覺但女仔冇。

加油呀巴打，撐你

完全係我心聲

加油呀巴打
每一次比屋企人催我帶女仔返黎果陣，我都有出櫃嘅衝動
但始終到開口果下唔識點講
到而家都仲未出到

不過其實我都係近呢兩三年先入圈
講真 我仲摸索緊呢個圈嘅文化

所以有頭髮邊個想做辣喱
可以同女仔結婚邊個唔想
做 gay 真係幾煩惱嘅一件事
又要諗點出櫃
又要學習呢個圈嘅文化，學點同 member 相處

巴打以後多啲一齊圍爐啦

搵個les既結婚咪得，又幫咗佢

俾男人撩我會不安 但我g持gay佬

同巴打你一樣
一直都比屋企人催點解無女友
我會答無本事 無人鍾意
跟手扯開話題

屋企人好錫我
但好傳統 唔接受hehe
講出嚟可能會令佢地受傷
所以我收埋算

Anyway 巴打加油

其實只係唔將段關係同屋企人交代
平時兩個人相處同一般情侶無異
大家有共識就ok

不過手已分

拍左幾年
有一日佢突然話要新鮮感

sorry to hear about that

印象中你仲好細個，咁諗會唔會太早

今日香城online 又有一場苦戰，希望你同你既朋友都平安

有個好好嘅男性朋友都係鍾意男仔
而且佢會帶埋佢男朋友出嚟同我哋食飯
男仔鍾意男仔唔覺得有咩問題
好多時都係人夾人 仲有一日你會遇到真正嘅朋友

憎邊個都好 唔可以憎自己
你冇錯 只係呢個社會太保守
巴打加油

It is ok
愛一個上一課

我屋企都係
我仲要係獨子

揾個les又唔想出櫃又想滿足老豆老母嘅結婚

加油
唔好灰
因為需要改變嘅係佢地唔係你
你無做錯
試吓慢慢嚟啦
或者到最後跟本唔駛攤出嚟講
真係唔岩咪第日搬出嚟住

利申 有另一半加自己住

比多個仔佢

自己都唔接受自己 冇人有責任接受你